【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (55) - 炸雞再出發3.0

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

蛋貼留可

我
刺激下你地嘛

冇人lm
訓曬啦

炸雞巴咩進度

lm

全靠其他巴打有心打啦
不過可以再做好啲既

5-1
準備訓教

真 瞓覺 LM

點會訓 要跟進返你既進度

聽日記得寫日記

我都去到5-1 我都準備訓

鎮Post圖

花名圖

海豹圖

勸世圖

加埋果張退款賣acc 圖驚下世啦

鄭子誠果張好撚狗 又鞭

痴線又BIN

好顛

日日ban 日日check

好想睇雞巴成長日記3.0

今日到底要推完幾多個PO

雞巴幾時會有3.0 acc

完啦
大家都訓
今日亞服個PVP 直頭好似星期日咁
痴線
D人爆卷打

又有大腿又放假3個po走唔甩

國服lihkg 有一個位唷

可入？

lf2 d人名冇曬

歐洲特GAY隊隊長 - 屙煙俠

你唔係海豹突變隊咩

哦～原來係基Ge

10點見
寶寶都要收皮

訓醒留名

名？

我up錯圖

1抽中留名

國服第一質素屌 fermi呢？

巴格達飛毛腿導彈
如果入得我退團

聽日放假 今晚冇咩野玩

我太敏感 定 佢太敏感
主席都唔叫得 阿習去咗做GM？

OK仔都唔得啦

頭20已經係邊個課pvp卷多就贏
太bug 鬥財力

外掛佬嚟 呢隊廢物點打上去
Fermi起十幾 冇沖 同Evenil一樣

下唔撚係呀, 咁都唔得?

唔怪得 得1隻6星

RMB真香

入得入得

你地抽唔抽腳仔?

己退

收到風班基佬都抽爆

申請左會長期on

睇技能好似幾唔錯

lihkg2有冇位?

金skin抵玩

想問下係咪轉頭4點開pool抽定聽日10點先維護完?

重課先入到

國服之光Top3

想轉過黎

有機會入黎俾你追下進度

點會唔抽
啲台仔話勉強能用 都cls

得返100抽等下波skin

我最驚都撞痴線佬姐
追進度可以既

佢地係咁, 乜撚都唱衰左先
到有人抽到又好用就眼紅, 之後就all in再屌閪機率

其實有1個魔能多50%攻都差好遠
尤其招aoe
雖然初始低倍數
但係如果計埋敵人魔能又貫通 仲要係爆裂技真係唔差wo
搭巴索利就一個aoe拆平和
另一個aoe收頭

不過個技能內容好似翻譯有啲問題
唔知邊樣真

好撚想抽腳仔呀

睇日/英文好d
中文google translate係俾狗睇

1000

如果琴日先入團 係咪成個禮拜都無團戰打?
無得SET戰隊既

啱啱pvp打左隊annie 力架 skin男豬 skin冰奶 同 skin烏爾
仆街好彩佢冇小巴, 唔係炒撚左車
annie有挑釁保住passive已經好撚惡, 仲有BUFF埋力架

如果skin腳仔 skin bonus夠高, 佢減命中同迴避已經夠晒撚狗
不過要試左先

最緊要有heart姐

一陣4點準時開抽？
定係4點維護？

減命中堅撚狗
訓醒應該就知咩料

癲佬屌人都好有heart

佢聲稱10點先維完, 唔delay既話

■ 更新維護時間：2020/6/24(三) 20:00 ~ 2020/6/25(四) 02:00(UTC)

當然啦佢冇力架單體破盾咁撚惡
但係未死既話有mana bonus應該有d希望

utc黎要+8個鐘先係hkt

迷宮30 求賜教

仲有咩

上網見人用4星全體回mp 不過我冇

20% 左右 等暗伯放左一次大技先 之後你先好BUFF+10藍斬落去
有機會唔死, 咁因為暗伯未儲夠藍(5格)放大技 所以你可以安心輸出

試咗幾次斬唔死 俾佢回血
一係冰奶第一輪就俾佢秒咗
打咗幾日 已上紫40裝

日日check 日日bin

我以為你過左

又binc

你無金武唔會一下秒到佢
係會比佢回血嫁
回血之後既操作先係重點

一野劈唔死就要壓血俾力架回mana

次次打剩勁少 暴擊一次都未見過

20%前比佢大技左之後你係咪殘血?

你老母拎走光眼鏡仔即刻過到

眼鏡仔廢到仆街

慘呀

一樣
諗唔到點組

冰奶 大巴 力架 豹女 貓盾
20% 一係暈咗一係未夠力

見隻光復活夠碎召我先打咋
唔係卡到完都未過

過到啦
好似係因為我好黑次次去到2x%
一係佢crit一係我大技block
頭先終於到我crit一野掃晒 thx各位巴打

pvp國際576x就上到宗師
第一次上到

豹女如果唔夠力架大力就唔好放啦,多隻輸出變相幫BOSS+魔
入隻春麗+攻啦

Pvp Eden班友又痴線
大佬星期四都未到 頭16都通漲到就黎9000
唔想守了

辛苦了

頭16有差唔多10個都係佢地既
班仆街上分特別快 都唔知點上

個pvp打到失衡

有冇3星木奶，升上去
後排貓女，木奶，力架，木盾

國服NMSL招2個有心打團人士

頭2個大陸人都似外掛 第2名又係突然爆上
Eden唔駛講
睇黎都愈黎愈難攞第一個成就 太誇張

頭2X公會 願榮光歸香港招1位
要求日日打團打龍

亞服？

咁排隻BOSS好快滿魔喎

國服

25分鐘

聽朝10點先有得抽
訓教啦

原來

你唔見個post無人咩

有邊日有人

弱者先瞓教

湯巴都唔係人 以後叫湯Bot
駐lihkg 24小時客服

真

冇得抽住

三抽已中

想入，ID: 獅鳥

我兩抽中

陣間未抽到唔會入呢個po
班海豹癲既

無機打

第1次瞓醒無機打 垃圾營運

吓

我都係1下中 唔貼了

IOS仲未入到

時間咪寫咗比你

睇到你抽以為入到

有排

騙徒

1/19

大家更心左未

D名 fail哂

一起身諗住今次仲唔輪到我做海豹
點知

btw 囡囡做封面唔錯

開機未

一見面封面射咗

屌 失眠

記唔記得上次更新
一陣9點同你講延到12點 再2點 再4點...

放假先黎無機打

我想打機啊

個頭有啲痛 起床到碌撚咗2粒幾鐘

追過下post 對你既堅持表示敬意

今次都係買定由0開始

想問下21層
第一頁建議
淨係一隻龍SKIN AUTO 唔要隊友

我淨係放隻瑪琪 唔夠佢打....

由0開始
乾手淨腳

留名睇海豹

見你好似打緊?
點解唔等埋今日刷首抽
順便可以做海豹

海豹出嚟未？

佢嘅0係買初始首抽帳號

仲未識驚

未開ser點做海豹

起身即上嚟
未開game

唔通點
冇男主真係唔洗玩
暫時

而且都叫check 過下冇科技號既野

我對佢既敬意又加深左

笑左

叫初始帳會唔會易理解D
首抽帳大家個印象都係用修改搞到好多石果種

Hi又係我呀

入得game未褲都除埋

準備入閘

我正式宣佈
官方玩家大和解

初始同首抽 唔係同一樣咩

更新到幾點

大家mark定呢隻海豹

玩緊

好似10定11?

bam定晒啲海豹先

有個7lv公會，有無人想接手管理？國際服

點解棄呀

會長唔易做的

我唔太識搞

我之前都係玩左成個星期都過唔到
然後睇到唔知邊個po話拆冰奶skin
之後拆完真係1次就過

有印象
不過開ser個幾個鐘都盡量唔入po

搞D乜

仁濟關係掛

早左起身添

幾點可以玩得

10

訓唔返

Cut左無show腳都和解？

冇腳既腳仔

我難得咁早起身竟然未開ser

新手留名 睇埋評測再抽

起身柯個屎再睇翻琴晚集lateshow啱啱好開波
Perfect 池

健心

封鎖左好耐

好似都1500攻
最後瞓咗 仲要唔記得拎體

倒數一粒鐘

豹女最好升6星

木奶 貓女 復活木奶 力架 小巴
2 take 過

如果你木加力一次打唔到20%但又有巴
試下冰奶女主
巴 豹女 力加
靠女主盾同冰奶回
隻boss 20%個下回血前唔好開到根性
boss回血加攻全隊開根性
之後豹女同木力加應該可以各打多1-2下
最後靠湯巴x巴哈既力量決勝負

升豹女點解唔升力架

開完盾都俾佢打1/3 有時仲要俾佢補刀

得對波仔 點夠

女主就係儲唔到魔我抽返出嚟
屌 300石俾返佢算

唔用貓盾夠頂咩

Dklm 係咪變左12點先玩得？

理論派

係啊你要遲兩個鐘做海豹

一起身唔駛block7海豹ge 早上
真愉快~

遲開有冇石賠

100

10000金

又delay

見都見唔到

又遲

官方：憑我實力遲開點解要賠償屌你老母
連登仔：😦😦😦

好多時啲留言中間斷左一截

復活奶要升5星，先儲到魔能

又遲開
阻住我抽腳仔

升裝升呢

屌那星DELAY

有升
都要睇運

仆佢個街 兩點有得玩都偷笑

等開ser時上一上線

要做豹又要走黎問野
問收佢個團入面D人ar ma

實有排DELAY
海豹瞓陣先啦

邊個團收咗佢

有無link

我個吉時牙！

你見仲有人應到
就知實有團會收左D豹

上次都延幾個鐘，12點只係啱啱開始

屌你老味我都奇怪個post 得幾頁,原來官方都知有大量不孝子出沒所以唔比佢地入ser,海豹末日了

海豹特gay隊隊長在此

好想allin啊

吉時已經過咗

邊打古戰邊等開ser

唔怪得咁熟 原來gbf post巴打

仆街 已保底

屙煙 RIP

下星期同樣時間就係你抽大脾既吉時！！！

又DELAY
辣殺

尋晚中招個FF巴打都係
但唔知佢仲有無玩

我要做海豹呀！！！

我已經半放棄gbf條路太長 唔係個個人有毅力行
巴打你真心有heart

點解要延長呀

屌抽唔到
退款
有無人知遊戲送既石點退
想無本生利

Dllm 垃圾驚

不如延夠3-4日
被個機會人真炎上
星期一開返賠償啦

AUTO古戰
easy

咦英雄傳有盲女送喎
不反了不反了

升左

咁要有人搵到佢個ser 出黎然後做野
OR 佢D IT全部病晒先得wor

3星紫裝

不反了

火法無男主咁坦 可能真係要再升高啲

係咪你黎

湯巴係唔係道？ 其實紫裝係唔係都要升 冇記錯好似要特殊精煉

仆街比你起左禾底

最少升到5星啦
遲d換晒金裝 就比紫裝d 2線同sp谷戰力

樣樣都要錢

唔升點得
哪有咁多金裝
用住先升到5星50lv 都夠皮，6 星開始好重本
之後你主力金裝唔著都可以比2，3線著去auto

我記得金裝提升等級上限 好似要消耗6*紫裝

官方fb d台仔真係好撚on9
睇住等開ser時間過得好快

早排幫裝轉屬 玩左我2百萬 破幾次產

RICH

痴撚線 點儲到2M

你會升紫裝上6星得兩個情況
一係你D金裝有多 又升爆哂上60LV 資源多到無地方用 要諗突破
一係你抽極都無金裝局住升紫裝
我淨係知升堆金裝上60LV已經好難

每日賺幾十萬 跟住倒晒落去
倒幾日咁

隻驚已經夠垃圾仲要玩月pass係咪唔驚人退坑

啲經驗肥真係消耗好多

營運鄭子誠：Sorry 大把人比錢真係唔驚

未RICH過 日日都破產

幾時開ser啊

開ser未呀

講到好似玩得咁

一陣抽完又可以合隻垃圾
以家係64萬既垃圾

乜鳩

1點

香港時間12點呀

早

可以訓多個半鐘

一冇驚玩就冇晒人

你想傾啲咩

4點起身等到現家啦仲早

英雄傳好似係眼帶女

一抽入魂！中！

我決定訓多陣 訓醒再做海豹

大家好

岩岩唔小心用碌9抽左一次11連
中左封面的 是不是很強

垃圾驚屌你老母

你碌9強啲

有冇發達大計 想all in

法國原來呢個post已經超過左brown dust

課完金抽完再退款 之後立即賣帳比人
重新loop就可以發達

屌你

好撚悶呀屌

玩幾鋪LOL先

係公司勤力做陣嘢先

今日都有工返

支那驚都玩
你對唔對得住湯巴

返 shift

琴日打到上5600分都係大師3

今次出得金皮，實係勁到痴晒線，冇死錯人架啦！
抽爆

如果維護前冇申請會戰

未過E7
繼續推

我都起公司

營運: pass 可以唔買

星期一報左就一個星期的

I know that feel bro

然後pvp俾人秒

買買買

I see

一起身即刻抽中咗
拿拿聲五隻龍騎打pvp 上到第一先

扑得

圖後補

有金武就唔駛俾人秒?

多把金武
睇下咩料先

其實咩叫黑皮 金皮

稀有度 金最勁 好似係

今次唔賠700石都唔得
明明我定哂黃道吉日到時到候去一抽
而家搞亂我時辰

維修到幾點 ?

哇屌 一抽中左

海豹們默默埋伏於此

個皮有黑圈同金圈
黑即係buff技 保底19
金即係改技 保底28

好似係

Me too

金皮未必係改技

無野做去巴哈欣賞吓奇珍異獸

5樓開始 無課大鬥法
幾時有連登仔曬自己無課

張信用咭壞左..無得課金...又月尾...好慘!
睇住人地中..

你個名 ok pass

好多新人名見都未見過
覆完野又無人應
單gay算

笑左 班傻鳩成日想講自己無課點樣可以同重課不相伯仲

每個four day can meet new face
you dont happy?

有個都0課都真係幾歐
雙龍小巴一堆真5

^ - ^

入唔到game

求其買個首抽 然後抽幾百抽都有啦 無課鑽重多過你課

咪係
但果埋無課得幾隻核心角
pvp 連隊都未齊

做乜撚野

唔講營運 隻驚送石真係多到癲 你課30000石課哂最平頂盡300抽
開服玩到而家無課鑽都差唔多有600抽

入得game未啊屌你

留名睇再延 ^ - ^

d人唔信佢咁歐 以為係成就號 等級號 同有課 到人地比到證據 就無聲出

12點咁樂觀？
2點差唔多啦嘛

佢心態好似幾好 全程都^ - ^
做快樂農夫^ - ^

D藍尸俾人串都係咁回

見字坐直飲水

同你地唔信禾一樣 比埋圖都假！

12點準時做海豹

希望得啦

玩驚唔課 同叫雞唔俾錢有咩分別 咁都係到曬

屌晒你班海豹^-^

岩呀
一陣準備課pass

屌屌屌 好悶呀 起身發現又未開

海豹隊準備上水啦

係咪改左一點？

我要買pass呀

無限postpone

係呀
又延長左

屌佢

HAHA

賠番4650石

你地咪再燈1點做海豹
一陣1點又開唔到架啦

冇次準時

我都無課喎

有無話維修到幾時？

有龍主/無小大巴今次keep啦

12 暫定

1點先岩

賠石呀
好嬲好嬲

我唔洗買都做到
但依家無曬石
主線差第10章拎200石
成就可以拎都拎曬
睇黎我都要課

50石

200

已經開唔到

呢度非洲人又歐左...唔出得聲。扑得
默默做農夫啦

我D海豹特GAY隊隊員呢

20

應該升晒4星？

唔個金防要點先出

禾改左名
巧唔巧聽

再嘈賠2000金幣

咁20金幣囉好冇

乞兒都有500
我地。。

唔洗賠現家開ser得唔得

屌你 開未呀

而家開ser等我一入game就彈lucky出可樂
再一抽出腳仔即上6星

抽烏爾定新龍好

烏有咩用緊係抽龍

屌啦同第一日一樣
訓醒都未開ser

真係好多陌生嘅面孔上水

公告已改一點

烏幾時都有得抽

其實佢最多只會陪D太陽石同飛空石
唔好FF太多

諗起1001貼2次

賠乜 有得玩仲想點

好彩真係冇四點起身

武巧廳

起咗咪去痾尿再訓過

今次有冇人請假等玩

官方：屌你冇錢學人抽蕾拉？ 等我執柒七月塔先

全香港都等緊

一點啊你潛多陣先

11點59分 天氣晴
到目前為止仍不能玩eh

退驚了

海豹突擊隊

屌,又延?

yes 大巴>小巴 其實只係多咗個隊友加+20%血嘅被動

賠2000石都補償唔返

10石已滿足

200金幣夠啦

5:00 UTC

今日紅日應該無事

爽 返緊工 一齊冇得玩

1點返黎？

12:11 陰
沒有花生吃的eh
真不像eh

起碼都一個月塔咁多石先夠

仲想蛇皇一陣抽野
屌佢老母又延
冚家剷

食下早餐先

唔延邊有石賠 延咪幾好

我要抽蕾拉啊

屌佢老母

我做緊快樂農夫,點會同課長比
我目標只係做無賴大師3守門員

我見到有人退錢比人ban 可以拎返個AC

咁正

補返錢

補返錢就可以拎返acc?

line 回覆大概係咁既意思

琴晚己被扑

你幾時產生左延左有石賠既錯覺？

不過個邊個acc要補幾錢？

可以呀

留訊男

@雞巴1.0

咁一定係退錢多補幾多

延左之後係咩?

係繼續延

❌星鑽
✅飛空石

招人一點加入非洲同盟

盲腸

又延

營運又然

值唔值得抽 定係留石等泳裝

活動最後一日無得打

平時明明無咁多人

懷疑好多隱形海豹！

抽左可以掛木sp

本身都得

貓盾保全家

尋日最後wor

唔係唔抽爆呀嘛？
龍騎金框 可以取代男主
抽爆！

Re pool

冇咁多石 驚抽左依隻就冇石留泳裝 少布咁多

泳裝

金框勁過黑框好多？

泳裝可能係用藍石 無衝突

呢樣又真
我會換走男主
去TAG 2 單騎!

有人=炸雞巴？

湯巴金句 睇技唔洗錢

Why not both?

再出發大聯盟

男主拎去分解啦 3星扮有型

仲要抽機械力架
那有石 你老母

憑我本身延遲點解要賠石？

有驚比你玩已經要感恩啦

仆街又延
然後又賠返 偽進星 100 乞衣石

抽新龍會中烏

唔係講小
男豬容乜易突5姐
我而家都多左2隻拎去碎

情境題
一陣抽蕾拉歪左出男主（已有） 應該開心嗎

比我入到去抽先得架

唔開心
賣左佢

唔開心
比我就棄驚

但改版有潛解 加能力玩晒

變左兩點on撚鳩

可以玩單機連登

邊度小

無男豬呀屌！！！

有冇人請假等開SER....

請左成個星期al

係咪俾金仔炸爛左個薯仔呀

加油了兄弟

你海豹 !
走

可能講大

一個鐘一個鐘咁延最撚乞人憎

痴撚線 又延

唔係唔抽麻？

潛解係
著skin 唔食技 只食能力加乘 （其實稀有skin角得男女豬，蓋爾，鑽頭蘿利）
唔著先又食技又食能力

昴轉風向昆人

圖都無張都叫海豹

男豬條丁小

GOD

廢既(好似係)

食能力加乘已經好屈啦...

唔係喎
木弓一出真係屌打男豬(無skin)

OK! 咁加入我既非洲同盟

金會改技 黑通常淨加被動

搞幾耐牙

你得信用度係非洲佬級負值咋喎
其他邊度非

抽唔到既角都係廢既

唱返首歌先
搞好EH

淨係能力加成好似都幾萬戰力

你地仲有人應隻真海豹

無限加時

曲線buff 主角團

琴晚海豹一次咁大把

垃撚圾

今日紅日
反而想知有冇人唔訓等做海豹

補錢可以我知
但第一個ac 要補既錢多左D唔多想補
第二個ac 又唔係我既點解要我補好似唔多合理
所以重玩

版本更新作業正在進行最後確認及調整

再延遲到幾點都冇撚所謂啦 反正都抽唔中

咁我琴晚早訓嚟做乜鳩 仲要搞到我失眠

屌 燈中兩點

調整到保底先中腳仔

原來我都幾無聊

邊個唔保底先中就係海豹

咁樂觀呀
一日未開ser 個盤仲可以繼續落注

兩點之後再延

你係呀

屌

我會贏 信我

124% 攻有d 弱wo.
冰法都178%啦

屌 琴晚追擊到而家

贏左個盤
輸左腳仔
值得咩

出左技介紹?
係點?

你想加入?
好似仲有位

不如整埋歐洲同盟 同埋 海豹同盟

每遲一個鍾
賠一百粒石
認同請分享

食緊真仙

本身諗住食完1點準時抽抽做海豹 點知DELAY

又GOD

等我做分子 你地非洲明盟做分母

不了

歐咪即係豹

黐線 韓網都激讚喎

食耐多一個鐘

要抽到融合+1

預備定8000石等下期金皮skin up
腳仔留比你地奶

我都有份

同龍豬同級
木屬龍盾角
大小巴隊友
女
大脾

諗唔到有咩可能唔抽

咁又唔同 你睇我暫時未做過海豹

醒咗可以屌官方

好想食炸雞
返黎啦 哈哈

下期黑皮喎 ching

即係你都係歐洲人

發生咩事
你個野唔係壞左咩

我企中間

雞雞

歡迎回歸非洲同盟

中間好似係最非

新花式
暫時未曬

個acc搞店左？

我想退出呢個金磚五國

學好D 數學嘛
負負得正

成班非洲人

我從來唔貼box
將來唔知

搞唔掂

又tranquil 冇巴真係就嚟唔使玩

飛空石

一日非洲人 一世非洲人
你見唔見到 張圖係冇我嫁

一千啦

昂巴係非洲

不用分得哪麼細
大家都是非洲淫

做埋金磚五國會長

咁你ALL唔ALL

冇錯 我就係 來比啲掌聲

邊個知金定黑

ALL極都係得100抽

即係兩點先開？屌佢老母

我歐洲人黎 不過都可以同你做朋友既

非洲人血統
你今日未有 將來都會有

你係咪有咩錯覺

賭俠:
OK 轉頭比個蕾拉 (無SKIN)你
等你嬴莊100蚊

兩點再答你

,不了

係2點再公布3點

等我一抽中 晒到你灰飛煙滅

12月先係真正既炸雞
假架隻雞

我all in2萬石

LM等睇死亡FLAG

冇機打都推左半個po
你班非洲人

不過咩都冇 齋鳩噏都推到500幾個回覆 大家做到嘢

20000000石同歐洲人無直接關係

唔貼BOX保平安

你都有份係個同盟入面

唔小心中新角 有冇用?

有平和咪勁

冇巴嘅話 大約S+
有巴就SSS-GOD啦

有,因為我有木力架撞屬
同埋我好似木屬sp關過到
我都1516唔知抽唔抽,隻腿好春正

依個咩網

本多終勝呀in Ching

冇巴我覺得連A都未必有WO

逃避緊現實

你知唔知我契爺戈巴卓夫係咩人

呢到成班都抽腳仔

你唔抽 點圍爐

上個池 保到第16下
跟住無石
今個池 等7月塔先有石

陣間改左巴拉卡個重置技.....

2020年6月25日 晴
是日風向：之後個D男人唔洗抽架喇

韓國風向網

一陣入到去打左一場PVP 探索20次先

不過大小巴一抽到既話基本唔會離隊

非洲血統資格
以下任一或以上條件達成
接近 保底RE Pool (2% up)
至少 保底 28/28 一次
至少 保底 19/19 二次

如以上條件全達成
恭喜閣下為天選之人，非洲大猶長

咁多個字 一定係非洲人

7月冇塔RAP

7月無塔!

用咩方式補比佢地

第一日等開SER都爆2個POST
退步咗

其實可以係想融合先抽到保底 你點知佢地保底之前有無中

到時候你就知啦

去8591買初始帳會比較好

小巴 男主 龍水奶 小烏 腳仔 full team

7月冇塔 無課又無石個班點算

仲塔乜

個塔係一陣就冇左定開到月底？

到時又比人封

8591初始=淘寶

一樣有人中伏 8591都係淘寶號

但對面龍skin你打得入？

只可奶屎眼

無開過RE點計

玩撚夠未呀仆街
係就直接講今晚12點先開啦on9
要人一個一個鐘咁尻等，死仆街

以0課 微課黎講
如果中左skin 都抽到保底其實係浪費左自己資源
變相下一個pool抽到好野既機會成本大左

技能組pvp好似一般般
而家對龍騎都係求單體高攻 要一下必殺

用email 同佢地聯絡左表明有意補水
佢會講你要補幾多啊有咩條款啊咁
之後叫你定一個時間比佢
佢就會係果個時間左右unban 你
比你入去課金 課完就off
等佢confirm 左你課既有幾多係補水佢會清左果筆數

十藍巴咪得

到而家未封
起手小巴 龍主

[Mark] Increases Attack Speed by 32 and Accuracy by 100 when the battle begins (removed when Health drops below 5%)

[Mark] Reduces the target's Accuracy / Evasion by 100(removed when the target takes damage)

[Self] For 12 turns, gain immunity to status ailments

同埋龍皮 點都唔會衰過前兩隻先

大家唔好再燈啦

假力架
咪認親認戚喎

用小烏BREAK 9佢老母

7月冇新塔

初始封咩野

慣左就唔覺嫁啦

小巴10藍應該穿？

發達大計

佢就會係果個時間左右unban 你
比你入去課金 課完就off

呢個時候賣AC 又然

瞓咗一日 想問有得曬未

踏入7月無 中文FB講法

請定聽日既假先啦

2技全爆3粒 打課長全隊6粒石就麻煩d

一陣開返ser 又晒幾個post 今日一定達標

男主咪又係178% 爆裂
咪又係爆擊打到對面仆街

尤非里的迷宮
尤非里的迷宮的內容將會被更新。
請注意，為迎接全新的內容，尤非里的迷宮將從七月起暫停開放。
我們會持續努力盡快呈現嶄新的內容給予各位，感謝。

呢隻驚係咁
當初開ser幾個字話你聽延一個鐘

300 now

如果聽日先開ser要賠幾多石

2個帳變4個帳 4個帳變8個帳
之後集資買起間公司

你上次嗰個要課幾多先救得返

請左
聽日本身約左人

無哂石 唔洗抽了

如果而家俾你地見到營運本人大家想對佢做啲咩

下? 垃圾game 等到1點話唔玩得

貫穿點計，唔計防？

我諗大家唔好對隻腳仔輸出有太大期望
會入隊應該都係玩佢招1技扣人命中

屌呀 又延

可能19抽中再保 起碼可以融1

迫人課

其實有齊 小巴 木弓 小烏 既組合好撚嘔心
應該係暫時最難搞得組合
安妮夾阿拉丁/力架最多打一波
火隊都係一波
小巴隊係難殺仲會反團break

好快存到藍用第2次技

都幾多下
寧願攞黎課入新ac

腳都打撚斷佢

最低要求要配大小巴
其他唔識唔講

我好撚少用招二技

跟住隻烏比人打死左

每格魔50%攻 去到中後段d輸出應該好爽喎

同佢瘋狂做愛

對面一反逆龍又係自殺

暫時以家隻GAME 貫穿係比人用黎笑

豬仔係寵物

AI有藍就放技啦 你加得幾多 好難用架

仲可以成隊水石玩格檔
睇黎機械護石要出頭了

標準10個

有無懶人包 更新左咩野？

前期降命中，開盾
磨到中期敵人有十藍一野可以一野扑落去

賣黑石或成最大嬴家

點跟 每個鐘都轉緊風

50路中年阿叔
D 汗滴到件恤衫透曬
成個肚腩露曬出黎

更新左個維護時間

技2有穿,但12x%就算比你疊魔10格都係有小小低
技1就真係實用上埋buff比自己

屌老母4pm ...

整咁耐？

嬴過滿血 多盾 比對面隻男主一野爆擊 成隊殘血

叫佢帶埋伯母出黎先

呢D先正呀

係佢出技前秒左佢咪得
秒前排一流 打佢就幫佢加藍 再係佢出技前秒左佢
可能可以秒小烏

過萬傷，唔穿都殘

攻方手動咪多樣野玩
事實我而家用木力架都係一招一隻 佢叫做比多個玩法咁解

其實降命中+龍盾組合好bug
龍vs龍情況下輕鬆儲龍血對面又反唔中你

太好了 應該可以延到我今晚11點收工
讚美營運

btw 角色設計係迫你上六星

佢地擺明對-腳仔-有期望咋

我宜家覺得光盾既戰略價值低左
小巴 木弓 小烏 ,上多隻識救人既4星木奶,冰女skin=完全屈機
打唔穿小烏=無得贏

笑撚咗

上FB自己睇 好長

未試過唔穿

癡撚線驚都未有得入 呢度已經就嚟700

尋日先屌緊隻腳仔唔勁

以家開始吹奏了

風聲起 抽腳仔

小巴 小烏 巴拉卡 龍主龍奶
小巴 木刀skin 巴拉卡 龍主龍奶
小巴 木刀 小烏 龍主龍奶
Pvp你地會簡用邊一隊？

最慘光盾保後排比人爆擊會一齊死埋

唔係有2個咩

100 命中即係幾多？

不嬲有女就要痾煙

無大脾全部都係垃圾

又拎幾百萬去洗

你招1技滿10藍先800%
你點樣計到對面有10藍再出技

木弓 係用物理裝定魔法

小烏機器腿

AI會儲魔架咩

邊到睇 中文仲未UPDATE

玩過last idea既我表示開始驚緊

3最常見
巴拉卡冇火隊冇必要落
有火隊skin 同巴拉卡可以攞走木刀

降命中你點疊龍血

光盾係龍騎面前不嬲係紙老虎黎
一反爆擊就攬住死
除非你捨得係佢skin上投資靈魂疊金裝

木刀用skin 根本冇力，覺得除skin仲勁

玩GAME玩到尾都係乜柒都升爆架啦

木刀skin PVP = 垃圾
用大脾

1個都唔夠仲要2個

唔係喎 依樣岩 我錯

依家有11抽 目標係先中腳仔 再抽安妮 之後開光盾re pool
中埋 淨8抽 咁就完美

比人打唔中都會疊

10藍會唔會諗太多？
5-7藍就有機

所以係唔現實

好似穿得3x%
真係叫左好過無

我都諗緊滅唔滅走隻巴拉卡
雖然3回血無敵但感覺無乜用 無力

你都識講啦 咁點秒

抽到先算啦 不過有光盾冇skin木力又係差好多

會架
木屬一定係最多氣
因為只要有小巴就一堆根性送氣

物

執柒佢

木弓穿唔穿到龍血盾先
穿到唔同講法

非洲同萌拳

6月塔係咪close喊？未打晒

招技係計對面有幾多藍喎

same 木力架90lv

你想邊個傳位比你

開始諗起之前有位請假等開ser既巴打...

呢到D人好大食

說出中點來
我覺得佢會係反龍騎既主力黎

執左先算啦

你咁樣叫110連抽

一陣開波實測穿到
連登風向：木弓世一

呢排無見佢

我係通宵等開ser

貫穿唔係貫防禦
應該貫唔到龍盾

咪對面既木屬囉
仲有水屬呢d 又係好易儲氣
敵我被block 都加氣

海豹 扑

技2真係用處不大

都係無視一定程度防禦再傷害 再睇下傷害值抵唔抵消到個盾
但本身AOE系數低

龍盾基礎在於防

如果貫穿龍盾另外講法

7月冇塔
88了

唔洗拗 抽完試下咪知

好亂 等用後感想算

唔要木力架？

-40MINS

非洲人表示抽到有腳仔為止

抽唔到

邊有人主隊落木屬
出招通常都係我敵輪流放完技
隻木弓重要係最高速 之後個個輪住出技 你要計到對面多藍再開AOE
計到咁辛苦 我用木力架小巴秒天秒地算啦

咪燈

十氣小巴癲過力架

又有人話4點既?

4點呀 Ching

唔得呀
而家風向要強 無敵 金邊
要ALL-IN

7月無塔

木力架750%都秒唔到小烏啦

玩法唔同

兩點 咩四點姐

UTC+8 =香港時間=6+8=14 即係2點

十點就十點 兩點就兩點 乜L嘢12:00 1:00
要遲就大大聲屌翻班玩家啦 用石塞爆我哋嗰嘴咪得
依家成個青頭毒撚斯斯縮縮
第二見有呢啲營運

利申 第一次見都係佢

Sor 我錯
數學白痴

唔賠番4650就炎上

炎上=人氣高企

一陣罰我比蕾拉軋死

2點鐘 大批海豹上水
究竟非洲同盟頂唔頂得住呢波wave

-40mins we can see delay notice

之前D貫穿都穿唔到

係4000 分做緊農夫
高分區可能你清楚D

比個蕾拉 無skin你

木弓玩都係玩招1技扣命中
放守隊下場同火法差唔多 兩下應該比人秒咗

卡係5000

好多數學大師

成立2個鐘 即時被打散

老左唔識計數

巴哈風向： pve向

用過男豬打老鼠skin就知
就算減到冇防個龍盾都仲係減到傷
即係跟返原本數值
同埋防還防 盾還盾
穿防只係會易啲打爆個盾

最佳防守隊 木隊skin 小烏 龍奶龍主小巴

好簡單今日pvp 一定多人抽左放上場
打5-10 場我大約會判定到佢個機制同實用度
我覺得佢唔係速攻隊,同小巴個d一樣係慢熱型
所以要求其他隊友護住/無限復活
我自從換左隻4星木奶上場手動贏既機率高左好多
我無光盾/小烏 所以只可以走復活,被動回血流
水光奶回魔好慢都唔係咁想放佢上場,木屬奶真係回魔超快

唔夠角係可以抽既
我純粹覺得未值到要我去ALL IN 28保底抽佢咁解
你話19都重有得諗

咁得啦

同巴哈反方向就得

放假先嚟無卡曬
瞓咗幾次回籠覺啦

陣間仲有冇人開大爆死直播

應該唔得 非洲同盟心靈好脆弱

原來幾條友睇錯時間
我都話中文FB仲係1400 係咪邊到有改我未睇到
繼唔識中文買唔到AC之後
唔識睇24小時制 SER開都無得玩

巴哈仔弱智嫁喎

蕾拉說強沒有很強 但是也沒那麼不堪吧 畢竟金皮附加的屬性在那邊 防禦比不過男主 但是起碼不會像瑪琪那麼糟糕 而且他的定位本來就是反打一波型的

又好似駁唔到

無視防 只係計出黎個傷害值多D 唔會係真傷

連登：啫係PVP

唔駛客氣
我用開邪王炎殺海豹波
我右手已經準備解除封印開ser時出招

ON9先會話肚仔糟糕

扣命中迴避
點睇都係PVP向

我都係我20抽 等食評

首先你要有可樂2枝

唔開了
大家可以退錢了

我

我一陣POST

2點20分左右

要番小學學睇鐘

依扣係幾好玩 1費1隻 玩攻隊唔差

10抽睇效果

又燈

拎去打龍算啦

期待

木弓木力架：

我拎嚟auto木sp

唔好扮野WO
你呢招係當補品咁自己食嫁啵

4星木奶即係邊隻 新手睇你地d花名 頭都大埋

免費石有冇得退
無本生利

O岩

以前好鐘意做問你幾點 叫你係個圈到畫返支針既作業

睇鐘係幼稚園/學前班教

咪係 肚仔世界第一 佢地都on9

順便鞭你

為左等大家可以自己抽左先/處理晒自己野先睇我大爆死
如果14:00 開SER
我14:20先POST LINK比大家欣賞

巴哈真係唔識架

係架咩

係咪用碌鳩抽?

幼稚園高班-小一教

可能1:55話till 4pm

全靠肚仔 我先推到10-5關

1600
6點

想睇你幫佢拎住

全靠肚仔.....

我都唔知靠佢做過咩

PVE D BOSS乜9都免疫
點都係PVP用

你幫佢啦我同非洲人唔係好熟

你地歐
我得隻肚仔...

靠佢射幾下

幾時開ser

又鞭

退條毛俾你

你也是非洲人 住係我格離扮咩

我保底保佢番黎 歐乜野

今晚11點

台仔：你怎麼能肯定 BLABLABLA

又扮

靠佢做血統檢查

未開SER係鞭黎鞭去
一陣就鞭腳仔

有狼狗個隻,水奶就有蝴蝶

屙個屎打個飛機旺一旺佢先

gun
我 1421 先貼人權圖

人地係話七月起無塔......
姐係...

連登 香港最大同志論壇

又推到4點先開

個塔d boss
event 3個boss

射走晒啲運

今朝柯完 無貨

中文FB鳩鳩地 睇返英文版又唔同講法

柯完再柯

痾屎抽野大法

大佬唔好嚇人得唔得

Political correctness
又非洲力架
又同性戀
又女權

真4定假4
講到攰

真5 抽唔到

拿 唔係得我一個白痴

[Bite!] If marked with Tranquil, deals 50% additional damage for each mana the target has

係睇目標有幾多藍 而唔係自己有幾多藍喎
如果目標有 10 藍先 +500% 傷
但你打 PVP 有幾何對面有有多過 5 藍
AI 有技就放啦

大家係唔係賠100石就收貨

台仔：這次活動不行，你怎麼肯定下次不行，馬後炮BLA BLA BLA

偽進星 100

屎眼都爛

50都收貨了

今晚4點 岩岩好24個鐘

比我抽中 100金都殺

肚仔唔得 厭臭

加埋小巴個胸部就收貨

台仔：改龍skin啊還不抽爆嘛？

個隻勁野尼？ 我隊野缺奶 應該用邊隻頂 木奶最勁？

有D未夠10藍都斬死左

100飛空石

木奶係一線奶黎

無針對你 我話在座各位(睇錯鐘既人)

腳仔鍾唔鍾意玩屎

開就收貨

-17
有無人燈

我要抽腳仔呀

佢地成日嬲既點同我地唔同

搞到每次有人講我就要去FB F5睇睇

開左

未

好 咁我練下佢先 唔該你

要補血就3星木奶(包頭黑妹) 要復活就4星木奶(養狗個隻)

又講衰野

鳩噏左成個post

好明顯營運係玩緊 Gay餓含蕭
延多幾次你班友就會屙哂比新pool

利伸：抽到有為止

未開ser前推埋佢啦

因住比隻狼狗咬

變3點未?

就黎變腳仔世界第一

變4點

得番3分

訓左無睇 今次延到幾點話?

都有其他玩法

做得咁鳩都仲有3分算好啦

琴晚到現家

龍skin火法叫肚仔，木弓叫腳仔
拉姆什係咪要叫棍仔？

人地叫黑貓

火隊有龍skin咩？
阿拉丁就丁仔

叫龍貓呀笨

sor load 錯人

嘩腳仔封面
睇真啲仲未開得，今次佛心營運又要賠100石蝕到入肉

咁多

棍有2碌

小烏係牙仔

我估龍skin應該唔會仲攬住隻貓掛

又認證咗無人記名

龍豬
龍奶
肚仔
腳仔
龍貓
丁仔

魅影再延

冇咗隻貓出唔到技

廢老有無skin都無人會討論

要睇吓醫生

靠嚇

男豬洗鬼叫龍豬咩
無SKIN點用所以唔會有人提唔洗特登分

究竟幾點呀...想瞓陣先!

谷住扯左成晚都未射得
係會眼花

因住性無能

哭𠹌左無人記得

唔射我?頂住先呀嘛

貓先係靈魂

Extend Heroes

啱啱痾完屎 準備油野

仲有7分鐘大家就會進入非洲的國度

仲未入得

倒數開始

屌你 我屙你又屙

準時2點開
1賠10
延到3點
1賠1

早左

倒數6分鐘

廿蚊準時

仲有 6 分鐘大家就會進入非洲的國度

搖撚準備

仲諗住話再延就1001

零仔呀 睇佢含含羞羞

OK

下個標題改咩名

不了 歐洲隔離緊出唔到境

我準備好移民歐洲啦

入驚更新

我都無預位比佢

中1001先諗啦屌

俾多佢
得203個評
陰功

癡線 我早過你痾完

係咪要隻挑

開放貪婪的化身 (OOZOO)

屌 今個post淨係9up都爆到

你地陣間一齊屙咪得

隻揪啦 屙屎咁大件事

410MB

屙屎都要大戰

更得

無野痾了

可以更新了 上面兩個非洲人有咩好嘈
邊個抽到邊個贏

更！

開ser未
好嬲好嬲

純文字討論係連登文化

唔知IOS今次又要down多幾多

情趣嚟

佢上上下下D排名都幾千評4.X分

可以賺5000可以賺5000可以賺5000可以賺5000可以賺5000可以賺5000可以賺5000可以賺5000可以賺5000可以賺5000可以賺5000可以賺5000可以賺5000可以賺5000可以賺5000~~~

抽到啦！

433.7X

正在連接左好耐

仲有1分鐘大量海豹上水待陣

sosad

有冇人已中
抽左28保底

準備冇人開post

更得好慢

已經入晒閘

用痾屎大法先

抽得切火法 中咗

live 呢屌你

己中 thx

齋吹都一個post

■ 補償內容：黃金錶 x 8、飛空石 x 100
■ 領取期限：3天

10抽中左4隻

....

中左!!!

已中TX!

已中

歪呀屌

分身...10抽中左 炸雞巴點搞

扑

Thx

湯巴都扑

屌 海豹

pass有水送

OK 200鑽 點交收

湯Bot

中左!